呢隻係咩蜥蜴？

喺金山嗰邊見到

thx

唔蜥

好似好友善

好似係岩賊龍

五爪金龍煲湯飲一流

Varanus indicus

好靚

蘇蜥

雞蜴

支那水龍 Chinese Water dragon

綠鬣蜥

中國水龍

有人放生?

嘻

幾似

唔似喎

哈

not bad

大兇豺龍

似似地，但下巴好似有啲唔同

唔肯定呀，我喺啲水塘附近啲石屎路嗰度見到

似呢個多過似綠鬣蜥！

胡蜥

好大隻眼仔，好得意